連加特再一次屌打義和b

駁吾刀

跳舞方面？

義和B 想跳都無得跳

屌你祖赫特又送分

為咗報復曼城送分俾利狗去追